心臟生係胸腔出面 俄妹:耶穌展示能力

正常人的心臟由肋骨保護，偏偏俄羅斯一位女童的心臟卻僅長於皮下，每次笑起來時心臟躍動清晰可見。

片中女童相信是目前俄羅斯女童岡察洛娃（Virsaviya Borun-Goncharova），本報在兩年前也曾報道過她的情況。最近社交網站YouTube有題為「VirsaviyaWarrior」的新片段曝光，片中可見博倫的心臟僅由一層薄薄的皮膚包著，她笑時心臟凸出似個膨脹的汽球，並隨心跳收縮起伏。

岡察洛娃患的是坎特雷爾五聯症（Pentalogy of Cantrell），此症又稱為胸腹症候群（Thoraco-Abdominal syndrome）。雖然身有頑疾，但她仍然樂觀，在2015年接受訪問時曾這樣說：「我知道我的心臟長在外面，因為耶穌想展示他有能力製造像我這樣特別的事物。」

一家人當年由俄羅斯飛到美國波士頓求醫，但醫生警告她的高血壓令她無法接受手術，暫時未知情況有否改變。由於寒冷天氣會威脅到她的性命，故一家人後來搬到洛杉磯郊外荷李活，由於當地氣候較和暖，當她的心臟和暖時也較少不適。

英國《每日郵報》

片:

好驚跳跳下會突然間爆

陰公 個春袋生左係心口

大個左比男朋友揸揸下波揸錯左就大獲

好危險姐

我諗起呢個

我都係

口德-100分

第時點買bra

好牙煙要放番入去

袋咁

好慘呀

「我知道我的心臟長在外面，因為耶穌想展示他有能力製造像我這樣特別的事物。」
耶穌正仆街仔

好似打機d boss成日暴露自己弱點咁

如果佢老豆老母係窮人會點

無骨保護真係好危險

same here

首先要有男朋友
sorry for 把口太賤

好慘

窮撚個心生喺邊都死

一仆街咪爆心

死撚左佢啦😵

上帝造人根本有bug，仲話全能wor

好撚慘

屌，上面個高達廣告
等我仲以為邊個巴打貼出黎話邊部高達核心外露搞到我搵左陣。。。

乜唔係上帝造人咩?關耶穌咩事

見到呢句第一個感覺就係耶穌為左show-off自己能力而不顧佢死活玩鳩佢
佢都仲咁開心

細細個就有精神病
真慘

耶撚特別on9

心交av

係咪暗串Jesus條契弟

bam la diu

屌穿心

以後出街都要著盔甲

話係依照自己形像做
咁所以咪即係 神本身都唔完美咁點可以稱為神

因為佢做到人做唔到既嘢

係神既考驗！

記得以前香港都有個
仲話成日俾龜逗一嘢揸落去

ROOM!

諗起比干

玩乳交一流 成個西咁

耶穌條友都算對你不薄

好危險

要幾戇鳩先講得出

真係好危險 佢行街仆親會唔會壓鳩爆個心臟

瞓教轉身都好危險

心臟拳

Iron man 整個野俾佢做保護啦

即係耶穌專登跣你一獲囉

心交

佢好似無lin咁嘅

細路黎嫁咋。。。 冇機心唔好咩

比肋骨頂住？
好易出事，唔覺意撞一撞就

噴血

屌你老母條link啦仆街

耶穌只係神嘅契弟咋

多人場合唔去得，訓覺轉身都要小心 耶穌幾時咁玩人...

如果佢第時發育⋯對沒大左會唔會夾死自己⋯

屌你個心識收縮自如

Jesus: Why? Because I can, that's why

揸波揸著個心

+1

吹到 耶撚咁勁
但又要做手術 即係唔聽耶撚既意
死左要落地獄

因為呢個係神比你既考驗呀
耶撚妹妹

同人賭錢輸撚硬
人地：你好緊張呀？心跳咁快既？

無lin既
大個左會唔會無波 得個心係中間

雖然都唔知可以生存幾耐

大波d 咪會有保護囉

啲耶撚真係on99

嚇到我心都離一離...下意識摸一摸個心口

厚德村村民全面進場！

揸波定揸心爽D？

有個咁嘅病重咁開心拍片

唔知點解好似一樣野

春袋

行街kick親向前仆街未收得皮

樂觀係好事 但係又要關耶穌事

好撚嘔心，想搵枝野一野插穿佢

唔得，呢下太口賤

耶穌比你呢個病架on9

射落佢個心

唔怕，第時cpr 應該易啲救返

呢次竟然有片

笑笑笑 我睇你過多10年仲笑唔笑得出

內射心瓣真係未玩過

好撚恐怖,唔知佢笑乜春
我係咁形住佢個心好快會爆開咁...

之前個個男人個個話佢慘
耶撚=上帝祝福

真係好撚可悲既人
要講埋d冇根據既野黎呃自己令自己感覺良好
真係可悲

個撚個耶撚講D嘢都一9樣

耶教洗腦係得嘅

比人撞一撞都死

一切都係神既安排

Cpr都唔洗做 一壓即死

全知全能既神點解會整件缺憾品

係咪即係神都玩鳩佢